支持以暴制暴，但目標要明確，否則只會失民心

本人支持以暴制暴，大家都明白和理非對佢地係冇用。

但而家咁多人憎班白衫係因為佢地當晚無差別咁打，我地唔可以同佢地一樣。所以如果我地要報仇，就要起佢地果班白衫打，針對班鄉黑，目標要明確。

目標其實唔係南邊圍，佢地當晚係果到集結只係因為果到近西鐵站又有大空地，我地星期六圍/燒果到其實無用，當白衫根本唔係住果到。

我地星期六應係目標要明確，係要共官鄉警黑勾結，保護元朗村屋，淨化元朗，同時繼續五大訴求。

推

Push